我訓唔到

d眼淚係咁自己流，點算？

我都訓唔到

話就話支那人個個都抵死，但係Feel到下一個隨時係香港

流流下就攰 之後會訓左了

抹左去囉

個枕頭會吸架喇

唉

流左4，5個鐘都未訓到

用吸濕大笨象

你做乜訓唔到，你都流眼淚？

試過了

雖然唔知咩事 但吾開心嘅嘢好快會過架

發生咩事講嚟聽下

唔係感情問題，講起都覺得自己痴痴地，我因為武漢單野訓唔到...我一向預感好強，一直都幾中下。今次武漢單野一定令香港崩潰，係全國大災難。

禍及己身令我不安，政府不作為又令我悲憤...

武漢同其他幾個市封城令我內心煎熬，屌那西咪L比佢哋出嚟啊！我好怕病毒變異啊！我唔想我屋企人死啊！

我都想將佢留低係呢個夜晚

唔係你痴痴地，係呢個國家痴痴地

仲喊緊？

我都唔係好識安慰人，記掛住一個人係好心塞嘅，回不去嘅失落令人傷心。只希望今晚訓覺時你有個美夢啦

男朋友話我成日mon住佢
我個腦同我講不如分手還佢自由啦
我希望佢可以過得開心d

俾佢流
盡情喊

巴絲們都在

我都係 我訓訓下發惡夢醒左 到依家都訓唔醒
真係好恐怖 唔再追咁貼

隔十幾秒就標一次出來，我都唔想

呢個情況維持咗幾耐？

安已不係末日不安感